\ClearForPaper
\bookmarksetup{startatroot}% exit last part (toc parent is root)
\addtocontents{toc}{\bigskip}% some space to show exit
\chapter*{Conclusion et perspectives}
\addcontentsline{toc}{chapter}{Conclusion et perspectives}
\markboth{Conclusion et perspectives}{} % headers
\stepcounter{chapter} % increment chapter counter as conclusion is a hidden chapter

\epigraph{Ainsi chercheurs et migrants auraient en commun le sens de la quête, la quête de sens,
et le besoin de trouver une place au sein d'une fratrie sans cesse renouvelée.}
    {\cite[228]{Bruyere_2014}}

Sur le seuil de cette partie conclusive, l'élan de l'\ecriture{} devient timide.

\section{Le préconscient et l'intersubjectivité à l'épreuve des frontières}

Même si, jusqu'ici, je ne l'ai jamais nommé,

\section{Continuer le chemin}

Pour que l'exploration ouverte par cette thèse

\subsection{H1. L'ordalie migratoire, entre histoire et géographie du sujet}
\notion{Ordalie migratoire}

    \begin{itemize}
    \item \textbf{Sous-hypothèse 1.1}~: \textit{La \textit{\geographiepsychique{}} ouverte par l'élan d'\guil{\alloengendrement{}} est travaillée par l'Histoire, singulière et collective.}

    Au fil des rencontres cliniques,

    \end{itemize}
